---
title: "Z-library 账号共享——最新 Zlib 可用下载方式，解决限额问题"
description: "Z-library 账号共享——最新 Zlib 可用下载方式，解决限额问题"
slug: Zlibshare
date: 2022-08-16T18:06:33+08:00
draft: false
tags: ['Z-Library','电子书']
categories: ['']
---

## 简介

近期有许多朋友反馈 Zlibrary 镜像站打开之后，下载提示限额达到。无法下载。也不能登录。

针对此问题，本小组高度重视，终于在一天之后研究出了一种自动登录的方法，打开即是登录状态，可以直接下载。这里给大家提供几个配置好的共享账号。

## 使用教程

请使用隐私模式打开，打开之后**等待加载完成**之后**再点击刷新**即可**自动登录**。均为普通账号，**每日限额10**，请勿修改密码，请珍惜使用，**留一些额度给其他人**。
### 相关链接

- 账号 No.21 [登录链接](https://redirect.1kbtool.com/?url=https://zlibmirror.1kbtool.com/m_login/26291858/4c7def44575b46ccbeff7996c2772b19)
- 账号 No.22 [登录链接](https://redirect.1kbtool.com/?url=https://zlibmirror.1kbtool.com/m_login/26291864/fbc80266cd09bfab8f1a5bb6526e1ad3)
- 账号 No.23 [登录链接](https://redirect.1kbtool.com/?url=https://zlibmirror.1kbtool.com/m_login/26291868/df02cda74b3a0f4fa55f4fd362cc564e)
- 账号 No.24 [登录链接](https://redirect.1kbtool.com/?url=https://zlibmirror.1kbtool.com/m_login/26291874/d281d702ccac3ea12744cec717e03986)
- 账号 No.25 [登录链接](https://redirect.1kbtool.com/?url=https://zlibmirror.1kbtool.com/m_login/26291883/98bb1e2809f424cfcfb37f0a41d8c26f)
- 账号 No.26 [登录链接](https://redirect.1kbtool.com/?url=https://zlibmirror.1kbtool.com/m_login/26291889/f5c5dd2be3d01fcd6ad79cee9aad0747)
- 账号 No.27 [登录链接](https://redirect.1kbtool.com/?url=https://zlibmirror.1kbtool.com/m_login/26291895/ecccaa28f9ad6fee364ee52b9a7f0a90)
- 账号 No.28 [登录链接](https://redirect.1kbtool.com/?url=https://zlibmirror.1kbtool.com/m_login/26291897/bad586da18622f5faeaf74a47042d43b)
- 账号 No.29 [登录链接](https://redirect.1kbtool.com/?url=https://zlibmirror.1kbtool.com/m_login/26291902/c557c5b53e1b8563d70d5ff562d4c202)
- 账号 No.30 [登录链接](https://redirect.1kbtool.com/?url=https://zlibmirror.1kbtool.com/m_login/26291908/4de624b0f693bf4eebbcb652998a6805)
- 账号 No.31 [登录链接](https://redirect.1kbtool.com/?url=https://zlibmirror.1kbtool.com/m_login/26291915/82b995a44364208305a9d7d17be22745)
- 账号 No.32 [登录链接](https://redirect.1kbtool.com/?url=https://zlibmirror.1kbtool.com/m_login/26291917/3cd31f45473cbd7e05d5554920b0a244)
- 账号 No.33 [登录链接](https://redirect.1kbtool.com/?url=https://zlibmirror.1kbtool.com/m_login/26291922/a050a95881485cd585b2d8b89fe146b7)
- 账号 No.34 [登录链接](https://redirect.1kbtool.com/?url=https://zlibmirror.1kbtool.com/m_login/26291925/2e1b529a1f5e3e3a284523525cc96298)
- 账号 No.35 [登录链接](https://redirect.1kbtool.com/?url=https://zlibmirror.1kbtool.com/m_login/26291928/fa56b530661c8cee7f101f83bd3210b9)
- 账号 No.36 [登录链接](https://redirect.1kbtool.com/?url=https://zlibmirror.1kbtool.com/m_login/26291932/dd1ff878b6c856c385bb471c0ca047fd)
- 账号 No.37 [登录链接](https://redirect.1kbtool.com/?url=https://zlibmirror.1kbtool.com/m_login/26291937/85d96ca2810ad508297dc783af94722a)
- 账号 No.38 [登录链接](https://redirect.1kbtool.com/?url=https://zlibmirror.1kbtool.com/m_login/26291942/586bf1d099bfd38d0bb0885cc219e630)
- 账号 No.39 [登录链接](https://redirect.1kbtool.com/?url=https://zlibmirror.1kbtool.com/m_login/26291948/c951a499b5514c4377fda74c2f99664a)
- 账号 No.40 [登录链接](https://redirect.1kbtool.com/?url=https://zlibmirror.1kbtool.com/m_login/26291950/67312933460f64c4d7e6357f497a004f)



### 反馈

如果您有好的工具软件/网站可以推荐或是有需要解决的小问题，可以[联系我们](help@1kbtool.com)。

### 版权声明

本网站所收集的所有资源均来自互联网。如有侵权，请发邮件至 support@1kbtool.com。

原载于 [1kbTool](https://1kbtool.com/) 转载请联系[作者](support@1kbtool.com)获得授权。

